Klets! is een webapp van het LETS systeem dat een eigentijdse interpretatie is van het ruilhandel systeem.

Door diensten voor anderen te voorzien, krijg je credits. Op zijn beurt kun je met deze credit diensten van andere "kopen".